[避雷]一人幾套動漫台唔屌得嘅作品

據我觀察，好多作品都有讚有彈，但有啲作品喺動漫台唔屌得，因為一屌就會被一大班fans攻撃，所以想知有咩作品唔屌得

我先: 無職轉生，進擊的巨人 ，寒蟬鳴泣之時，天竺鼠車車，魔女之旅

刀劍神域

虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会

漏咗kon

冇死角點屌

同2

slam dunk
都未開始屌佢
話有其他作品好睇過佢已經有一大班死老嘢衝出嚟屌你

鋼練

true

唔讚得就真
雖然的確唔多抵讚

點解會畀人屌 = 唔屌得？

鋼鍊？？

邊幾套？等我得閒煲埋佢先
呢排迷上左運動漫畫

黑子的籃球吊打哂佢

試過你就知 一面倒嘅攻撃 如果唔係我心理狀態夠強 一早自殺了

排球一定要睇
我心目中運動第一
仲有可以睇埋衝鋒21動畫
漫畫就唔建議睇

實力屌打？
講好睇slam dunk贏

屌jor

屌你老母臭閪死全家啦比天收啦你賤種

冇

你太年輕了

佢重度弱智唔好怪佢

睇得出啦 隔住個moon都聞到條友似重度弱智平時屎尿都自己處理唔到臭撚到仆街

黑子的籃球唔係運動番, 係超能力戰鬥番